做緊人男朋友入一入來

想問點解啲男仔咁鐘意訓係女朋友身上？代表啲咩？

你男友排骨仔?
定係你地係hehe

想扑野

絲來 唔係排骨

夠鐘瞓啦，走啦你

預左你地 扑野

想痴住佢

咁我做緊人男朋友又成日訓上女朋友到又真係想扑野

我都想知

mo 人

痴身 舒服有肉地既話

肉地舒服 有安全感
反而個時先唔係想扑

女[img]

如圖

舒服，痴身，好挨

利申女女有少少肉

大比咋

明明重到死 但又好似好sweet咁

形容下點訓先

樓豬係肥婆

純粹貪玩

一定係丁痕

刷親密度，好似小朋友痴住媽咪咁

睇到？

扒係個身上面攤係到 成個人責落來

痴身你又嫌
一陣唔痴身你又驚

親密 同埋 親近你
再堅強既男人都會想間唔中放軟嗲下你
呢啲情況先唔想扑野

佢好似每次返工前都要責落來先舒服 所以有時佢背向我成個人責落來都係嗲既表現？

鍾意囉 聞女朋友香味

lm 睇巴打解答 我男友都係咁

我反而會鐘意將個頭訓係女友胸前，回味下母愛既感覺，不一定想扑野，

訓係胸都會 就係想猜母愛feel?😂

唔鍾意咪直接同佢講囉
上嚟開post

因為好舒服

我反而係鐘意要佢訓落我度

當你係張凳咋八婆

舒服囉
同你攬住一個差唔多原理

準備強姦你

唔鐘意你責落你到托7咩

嘩屌 咁似變態多啲 佢係咪有咩癖好

訓下都唔比

Long d 呀不如？

唔係既 通常向住我扒落來 才唔係個頭訓係胸 一係就成個人責住我 經常性訓係我個身到

屌我男朋友都係
又重 啲頭髮又硬刮到我勁痕
不過都儘量忍住，好sweet，有時頂唔住先換姿勢

因為舒服 軟淋淋

想扑野 條J磨條女個pat好撚正

想睇巴打解答

想好似有母愛咁攬住 嗲下 或者係想得到征服感 都係個啲原因